今時今日走唔倒既香港人可以點做？

以下開放討論

繼續番工
享受港鐵優惠

努力工作 儲錢移民

都話走唔倒

ifc見

日日辛苦返工港鐵憑咩可以抽你水？

昆支那廢老儲彈藥

香港人被現實迫得連想像能力都失去埋

會唔會生銹射唔出

下世小心d

咁今世可以點

投資移民/技術移民/入伍

走唔倒呀

係咪真係絕望到咁

保重

繼續屌政府

繼續反抗港共政權

[反送中] 69 搞大佢！

阻一阻大家
可以把握今次機會，想辦法召集多啲力量，為6月9好好宣傳

宜家拎住BNO已經可以去 英國入伍

畀人強姦
移唔到民既搵をworking visa去外國避幾年

走唔到你仲想點？
咪返工，去旅行，返大陸飲喜茶囉
成為奴隸不要開

問